招band

招結他 bass 鼓
新手唔介意
風格無限
Tg:chungor